點解人要有感情

鐘意嘅女仔係英國返咗來 應該會係度留10幾日 我已經等佢等到好攰 我已經唔知自己係唔係鐘意佢 我仲好在乎佢 但唔知係咪只係習慣咗
由於佢要去兩日澳門 所以我就問佢邊兩日係澳門 佢無啦啦轉topic 其實係咪已經唔再鐘意我 佢之前話過鐘意我 話過返來要一齊出街食野 點解一返到香港就咁
利申:上個星期開始唔知點解已經開始hea覆 問佢點解佢話冇野講

負皮都講下原因啊

其實佢係咪已經淡咗

我唔甘心啊 明明話過中意我 依家又咁 想點...

有冇巴打絲打有類似經歷

就黎10連啦 都未有人

10連

唉

其實都只係想叫下春 搵人點醒下我

話鍾意你係幾耐之前既事？

一個月姐

係咪有keep住傾計呀

人哋hea就自己醒水啦 春秋只轉載要事

之前個幾個月幾乎日日都傾電話 上個禮拜開始就冇打黎 係咪我太悶

我唔甘心啊

咁你要識do喇 可能佢覺得你已經唔重要

不如試吓話返嚟之前講過會約出嚟食飯, 不如約個時間出嚟食. 如果佢咁都要搵理由推你嘅話咪放棄囉, 幾不情不願都要放手....

因為佢要佢澳門 琴日問佢幾時去佢轉topic 其實已經淡左不如read 我啦

因為我溫緊書 所以佢打黎我就哦 ok咁 但係佢又冇嬲 但係之後就冇傾過電話 問佢點解佢話時差問題 我覺得係藉口

咁唯有放低喇....